---
title: "sgd.json"
description: "Параметры интерфейса SGd"
weight: 20
type: docs
---

В файле задаются настройки интерфейса SGd.

**Примечание.** Наличие файла обязательно.

Консольная команда для обновления конфигурационного файла без перезапуска узла -- **reload sgd**, см. [Управление](../../oam/system_management/).

В файле списком строк задаются адреса SC, для которых используется интерфейс SGd.

#### Пример ####

```json
[
  "73469010001",
  "73469876543"
]
```